Telegram 吹水

外國回流 高大做開運動
見多識廣 咩都有接觸下
傾咩都得 最好絲打
EMAIL ID 比我
lihkgtg@gmail.com

利申 借朋友ac

....

收皮啦

多謝樓上3位幫我推POST
比左ID既係度REPLY講聲

BOXING DAY

屌你老母 5P仔

LIHKG